Mevrouw Bennet, alle verbazing, hoewel gevleid door een gast hiervan te hebben van groot belang, ontving haar met de grootste beleefdheid.
Na het zitten een moment in stilte zei ze heel stijf tegen Elizabeth, 'Ik hoop dat het goed gaat, juffrouw Bennet.
Die dame, neem ik aan, is van jou Moeder Elizabeth antwoordde heel beknopt dat ze dat was.
'En dat is, denk ik, een van je zussen.'
"Ja, mevrouw," zei mevrouw Bennet, verrukt om Lady Catherine te spreken.
